天水圍居屋屏欣苑賺兩球

2球買兩部車爽下都過癮既

賣左訓街咩